[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4423)

我叫李文傑！

慢

樓上贏錢 樓下贏錢

東京fg ✅
首爾fg✅
墨勝fg✅ 2nd ng❌
艾阿恩fg✅
李斯特斯 2nd goal ✅ 3rd goal❌
迪祖亞拿 單球 ?

如果單球針左我今日唔賭

唉 放棄

我叫李文條

瓜瓜咁廢

乜撚嘢李文傑啊屌你老母

過左12點繼續?

可唔可以即時nba 開大啊屌

可以

今晚先再算

搶閪咩

瓜瓜有冇奇蹟開大

聖路易斯體育會

@廢馬

輸俾個p牌

提華納 入未

ac米蘭

弱智

好彩冇買

提華納 gel定頭啦

我想食個美味既午餐
頂實啊

完未呀屌你老母

入波有冇咁難人啊屌

又冇即埸賭西咩

Gel你老母啦我

等1:30 等我水

1球夠 咪撚再入

2020仲買AC真係要

紅咗都唔入

屌你老母一陣跌左個和出黎就含能

拉閪拉大球 大落飛

秘魯大學 仲要13C

輸撚哂

嚇撚死以為HAND BALL

可以點追數

入錢

今晚有利物浦

我驚街記俾我燈到輸埋

利

對家紅牌 領先一球 唔gel幾時gel

瓜補2 玩完

靜啦屌你老母

唔知點解覺得...迪祖呢場會補好撚多

比多粒我

14C

87分鐘無入球1.3

頂實1:0

上盤得半格不如輸埋去啦

咪撚入呀

又係呢句

GCHI

多拉多斯完左？
無12碼即係計作客入球 多拉多斯晉

秘魯角球派左 計13

個比分app彈撚完未

唔好咁

正路啦

補3 頂實啊屌

巧攰吖

2-0都唔比我？

1:1

咁先補3分鐘

咁撚廢 唔怪得無正選做

琴日戰績如何 派得比我未

11

昨日打麻雀汁左幾k

睇直播個TIMER 變撚左110分鍾 咩料

真係11左...?唔好嚇我

扑報假啦

咩阿 依家12碼緊3-2

收＄

琴日輸10k 我都想派

球探無彈出黎 連登仔信唔過

屌 嚇撚死 咁岩G10AL 出撚左通知
原來係完左場

3:3

係 睇緊live

YY 又呃我

4:3

43

第一日識佢咩 佢呃唔少人啦

搞撚掂2x1細波cashed

44

7.5 cashed

一齊去食美味午餐

諗住完場先買主贏12碼 點知封左

54

真。。 我不嬲都認我呃人

55

5-5

下星期係咪國際賽期？

65

no

多拉多斯 晉 1.9 goallllllllllllll

爽 閪輸埋

東京fg ✅
首爾fg✅
墨勝fg✅ 2nd ng❌
艾阿恩fg✅
李斯特斯 2nd goal ✅ 3rd goal❌
迪祖亞拿 單球 ✅
今朝起身執200

你勁

勁撚到，就係買左瓜晉，冇買客勝，唉屌

正呀

多晉

瓜做乜9 miss
無睇

咁on9 2月8號 得4場英超 2月9一場都無 搞乜

兩場細波 有幾多2.5b手足針左

前日輸左4K
汁返少少

點解球探寫瓜晉

水手

買大輸大，買下盤輸下盤

唯有靠利記追數

錢呢

無波賭悶到仆街

列斯聯都反cup

好撚悶

度馬啦屌

今晚繼續汁

又贏200k

等3粒鍾左右啦

齊羊

慢慢每日汁幾百都夠

係囉戇鳩鳩仲未派

派我未屌

贏左仲要乞佢派

李城

ac米蘭4－2！！！上盤全格

馬會有冇開？

中

西部前鋒

雷恩 5:4！ 全格

屌佢老母 睇錯時間 德穴開0330 買唔到
一買李城又閪

好似兩場3格？

無三格 得10.5
我買李城盤

早訓保平安 好耐冇買波 人都精神左

墨假派凳 終於可以食午餐

成日撈亂啲 0330 0345 屌 兩場足水角大

冇

賭左14場 贏得290

刻下措施或對馬會的長期顧客構成若干不便及影響，對此我們表達歉意，我們現正制訂多項措施以應對相關問題。我們留意到近幾日開立馬會投注戶口的人數顯著上升，由二月三日起，我們將推出一項之前未曾提供過的新安排，讓顧客可更方便將資金自流動投注服務軟件 (betting app) 轉入或轉出其投注戶口。這個新安排推出後，所有提存轉賬功能將為免費，並可即時於線上辦到。

輸到仆街 今晚重注追數 成功放馬會AC上嚟戒賭 求集氣

真心過來人勸句，唔好諗住追數
我追吓追吓無撚哂啲錢
學識接受「唔啱賭」

最後一次 冇得唔追

乜撚野李文傑P牌呀

痴撚線

又無人？
摺撚左佢啦

邊撚個李文傑

乜野p牌開po牙

李斯特菌

有無ching有睇塔輪體育 6球on99

賭錢地方叫人戒賭 係咪痴撚左線
點解你唔試下入賭場勸人戒賭

要借錢賭就唔好啦 如果針左又再咩多條數

半2全8
入球

人搶1001 你搶1001 會搶輸比個P牌

點估到全黑咁廢 本身預個位比全黑

針又再借

借錢賭=cl7s

本身賭錢就輸多過贏 仲要借錢嚟賭

wa 琴晚last 500 allin 左波圖半大 咁都唔洗死

屌
琴日信左依到ALLIN左AC米蘭
有無手足派38.5 比我買M記食

Ching弱智？

0:0 輸半比森多利亞

Fc魚雷
西部前鋒
悉尼奧林匹克

想改名

話左都叫你諗清楚

屯巴派50比我起機先

你問錯人啦 問yy啦 佢琴日條飛...依家應該抬緊錢返屋企

你唔係買Leeds 對家咩

呢度係咁癲

。。全日收得候克條飛only 輸死人

同而家有咩分別

查實你地玩幾大

我最大都係六千
呢度好多人一注大轟

6000 紅衣優駿x星叻p

雷神騎王1.5 收息ok?

係就好
今晚一對熱食

我俾兩隻佢

點都有3WIN 我估 唔拉馬既話

牙拉怕凍

等第2場先入手決定 應該第一場潘狗12分 雷神好分頭d

•x•

豹子膽100%

最大3100 追數
依家200-500

2張紅牌都入波

想知馬會有冇開

10 20

巴黎盤口咩左，開左唔比買

各位究竟馬會有冇開

無

認真啊。。。

收嗲啦 唔通學你咁無大志賭個一百幾十咩
賭得就要目標贏大錢

自己睇

頂咁我點買國米

去ok開pps

有冇教學 好想買

落去開個pps先下一步啦, 入300up即時有, 300下就要等

喂
輕鬆

係咪手機宜家限入至少300 攞至少500
改完冇左個限制

波po 24

信就跟
海登咸 FG
日耳門 FG

psg fg 1.06

旺下場先
Daddy叫我買

好在睇到

跟

比12fight back打死

屌我老豆 呃錢

屌 8 10 12

2500cashed

隻8比人打劫

今晚角大有無心水

史特加 曼城 利

5000牙 正副Q黎 買埋潘狗算 再輸反潘

+5000

乜撚野神舟寶駒

我隻勇敢傳說

唯有玩ng

真
雖然我無買 但條大熱q得3倍應該死好多人

得返一個口罩點部署

入球單!

洗左再用

賭埋佢 隨時一個變十個

史特加口罩注

唉 今晚all in 利啦
無全格都有半格
希望幫到你買口罩

會唔會好似上場11

點樣半格

西盃 cf格仔對家有無同路

冇貨ma
聽朝去屈臣氏買

輸半格

直隊利贏啦 1.25重注收息

肥鬼

我好想睇爆冷 全世界重注仆晒街

ching諗太多

利申 重注左 當收息

我買10蚊燈一燈先

皇so -1???

齊收錢

睇返上年 利升到1.75盤但1:1左

睇個樣 今日都會升盤

我頂

買Q 12> 248

我屌買pq仲多

做左on9仔

屌雷神騎王goal 無買到

馬仔豬2k , 今晚有冇D追數好波

巴黎

上盤？

屎凸加w , 讓和

巴黎專撚賭仔，緊係買痢啦

西班牙盃長期買下盤

嚇到標屎先贏
佢有隻退出左

係。。 見佢之後回到2倍唔敢買 抵無錢贏

聽左你講過左頭場先買

想自貼ac戒賭

all in 巴黎上盤

騎王有時都幾on9
退出斷腳無錢退
以後唔買了

鏝果場開到11.5 咩料

有無人有追數料

師父教落 打比9買角大

你都要追數咩

買咗咁就

巴達祖斯

12點美職買咩

真心覺得psg贏唔到盤

無 唔洗

好似 arm arm 轉左 -2/-2.5

仲有得回

無Neymar

預左收起哂
但主隊丙組

希望開到上盤

睇埋尾盤未遲
預期升水

睇左直選出咩先啦 呢d西杯好易奶野

psg要係馬會尾盤高高地水先開到

維拉讓平半有冇伏

所以係等

輸到無錢，等出糧

格狗送錢

深到唔開盤

好想奶樓主啲腳毛

平半都深

以為格流

原來今晚有蘇超

我利或成最大贏家
我利或成最大贏家
我利或成最大贏家
我利或成最大贏家
我利或成最大贏家
我利或成最大贏家

Psg角大 有無？

PSG有陣未

碌上去啦 柒頭

好靜

Psg對家

正選陣啊 叻唔切

彩b

櫻 psg定史力加角大

買左史力加

琴日肉赤死... 記錯0330 開波 兩場開到大一大

冇即場都買

平時3場德乙同時開 可以揀一場黎買 而家頭場得1場鳩買角大算

就快有球賭！好緊張

skip喇唔買就係羊

psg回飛

忍多一陣落多格添

包皮迪馬後備

Lm

lm

LM

我

咁多cdrom

你隊仆街尋晚又害人

乜撚

贏波輸盤

海登咸100%iphone注

psg彈出彈入

幾日針死我啦

咁多場不敗受讓有啲驚

海燈咸定史加特....

想要海登咸...

想上德甲睇睇下史力加根本讓唔起

今晚冇交屁

史特加唔轉盤

我了

無論盤路近況飛數集天時地利人和

屙煙

屎力加

一敏你買 不了

角大？

有冇海登咸手足

Psg

Psg大船

里爾副選？

巴黎客其他?

仲要咁高水

有出雷米

諗住買咩

半和

咁主都好似讓太少

第3打第4 wo

巴黎大船？

而且客隊好fit wor

係未架

你睇返外國網先講

海登好似抵買啲

史特加 波城 n95注

同史特加一樣近幾場全勝

你個名

呢場德乙大細轉過盤？

友誼波

賭2點算 起碼平半易賭啲

海登咸上

唔買盤
娛樂注

0130 fg 海登咸

屌，針

同路

Thx

通常會中

史特加10分鐘仲係0角就入即場角大

洗唔洗幫你買？

收啦牌仔

重心推介
主勝

史特加雖然以聯賽榜第3位完成上半季，但球會領導層於歇冬期間依然斷然換帥。新帥馬達拉祖接管1支有足夠實力爭升班的隊伍，但被寄予更高的期望，領導層除了要求有更穩定的成績，更希望能鎖定聯賽榜頭2名的直接升班席位。馬達拉祖必須設法改善球隊防守的穩定性，以免將聯賽第5多入球的強勁攻力白白浪費；要一下子改變球隊的踢法並不易，相信馬達拉祖首要是提升球隊的控球率，尤其是在先入球的情況下。

海登咸於2019最後8仗聯賽勝出5仗，成功攀上聯賽榜第4位，僅落後第2的漢堡及第3的史特加1分。球隊在舒密特帶領下，由最基本的防守做起，半季以來僅失18球，是德乙目前失球最少的球隊，近9仗聯賽更有多達6仗可保持清白之身。

史特加在新帥穩守至上的踢法下，預期一眾攻擊球員亦會隨時兼任防守角色，令守力大大提升，可望為新帥打開勝利之門。

其他心水
第一隊入球：史特加

雖然海登咸今季聯賽作客至今只輸2仗，但8仗作客中能先入球的只得1仗。史特加今仗矢志先拔頭籌，再穩固地守住勝果，為馬達拉祖執教的時代打響頭炮。

海登禁屌

你出左

史大船jump

超低水贏半

買左半和

買唔到要幫買出聲

里爾夠比人禁屌

Psg 55波

Psg就8.5b

得巴黎正氣禁屌

史特加

禁屌唔入 知咩事啦

8.5 就2水wor

psg尾盤咩盤

2/2.5

-2.25 2.05

應該全炒

宜家做緊1.75

冇波入
大波24

1:23 巴黎先郁角個水位 針

波城勁洛飛

你買大波？

角大24

講完即有

Keep going

里爾細波點頂吖屌你老母

利1比0

Psg 8.5s?

PSG 8.5B完全叫都無得叫

史力利爾大波

一粒都冇

psg 入未

巴黎jump

咩踢法 c都無 主送c隊黎喎

咪有囉

係咪 ？

10分鐘開到-1.5
波城應該汁到半格啦

psg似9或者10角

咪煩啦 波po唔玩外仔

中場9猜

史特加半大24

灰撚左 賽前角又逼害

買psg盤都係支持下靴里拉bb

PSG踢唔慣爛地

算啦我7折比佢

仲係無c 10.5針先

史1c

德乙入未

Psg半大玩撚完

角大完全0叫

巴黎班撚樣見人丙組仔個個英雄主義

賽前買左客其他5.9 宜家23

半大重心

查內爾
曼聯
布拉加

訓醒對答案

角大呢條路好難行

Psg咩陣

邊隊會入波先

上面有圖

馬會推介史力加FG

英雄主義又有料果個冇上場

靴里拉入波未？

有幾多手足真係上咗psg上盤

巴黎好伏

PSG半大24

7.5b有冇

隻船應該好大

先20分鐘 尋日上港都半大啦

等 6.5？

不給問有冇買左下盤既

一開波3.5s連降3次水

要2水wor 應該10分鐘

上左角大都仆街啦

半場先

7.5大
波城盤
各1k

如果比人入一粒先 應該就會刷

預感4十幾分鐘有一角

最好啦 不過唔睇好

上盤驚都未驚過
只要入到一球 穿盤只係一瞬間既事

前題係入到

又買左幾多

巴黎角球可入大了

波蛋0-1得返4.9

咁入到未？

得蛇1-0

入咗

要左伏特加

同船既 又唔好咁串

PSG 0-1

唔係串
屌我問下姐 見無人報
以為自己個goal live fake

6.5 足水

乜撚野波城刷角未

Psg比多粒plz

27分鐘 6.5b 1.9 足水

史力加

華歷簡奴 [0/+0.5] @ 2.02

角呢psg

德穴半場一球都無？

齊贏

對左

主十場細

psg贏盤十抽一含到射兼吞埋
我俾埋房錢

竟然買下盤

快 5.5

呢個年頭仲有人唔識報分

少姐 唔係無既

以為上盤24

1：30全上盤得屎力加係到射龜

卓普莫停廢撚到 下下落底自己斬出界

只知道角球失了蹤

真要驗腦

德乙仲係1角

支持

華撚打完老虎又係時候食大茶飯

有無勇士入 5.5

伏特加goal

海登頂住

Goal

好波

馬會中

要反cup

Gel得

海登快追

真心痴撚線 買中場冰到咁

伊卡迪入唔到三球 都唔好話自己國藉阿根廷

巴黎場波係咪0c完場

Psg果場有人放火？

屌老婆屌到腳軟

牌仔早抖啦90分鐘後一半都唔留比你驗腦

半場有2角我當羸左

1.1

準備係

中伏

咁多場不敗受一球真係有伏

搶口到

半大未

屌盤王針

入波未 psg 里爾 屎

Psg 1.5b 正式收皮

佢同鄉都有波入

唔通落後先出黎嗌反cup咩呢獲野我食滑你

你計德乙有幾多場不敗

巴打今日有冇買自己贏錢

？

半和巴打

潛艇手足可以call定g慶功

花式按屌

4.5出現

海登會俾史特加？咪能玩 快手追和

平時大巴黎多唔多角.

德乙幾角？

4.5都唔敢買

3c

對勁隊會多 對廢隊睇住黎食唔會刷

齊心盃半大未 屌你老咪

華西10分鐘唔夠2c
其他果啲踢乜

我早啲睇到呢句就好

史力加都4

有無試過0角

我印象中都係咁.....但唔肯定先問..仆街4.5都唔敢入.

海登係咪要同你開年...快手

有無一角定定驚先

快cup

一陣會1:1

冇從來都唔會買自己

4.5b都足水

中哂有幾百蚊，想翻身

屌你1C都冇

要追數。。有咩推介

全半細 賭閪

psg點贏4球

真係好撚野，巴黎可以半場1c都無，難度咁高都做到

我買果陣冇陣睇，9篤

今日3場3號p幾好分

咁樣玩法..4.5b都危.

PSG-3...

維拉0:0 FT

唔奇，橫掂贏緊，妹下妹下過關，邊會刷角

史力加穿盤ok?

巴黎好興依味野....

4.5入細 夠疆爆鳩我

psg唔出主力真係唔好買角大

想睇假波

有冇同路

呢d我就中唔到啦

1111111c

海登快反cup

米蘭個Piatek轉左去哈化柏林

里爾 Psg入多球啦

屌你老母2:0都無人講？

海登

波po已死

psg20

里爾入多球plz

集氣海登追和

海登走盤OK？

華西個場入波未 大波24

屌你巴黎撚半大, 輸兩注

臭閪里爾

仆街里爾 細波腳震

要求立刻完場！

都估撚到里爾閪閪地....仆街...又學馬賽?

反正都係仆街上半場入乜鳩呢

連卡特正選，可以買城了

里爾細波頂實唔該

似讓和

閪甲繼續半和0:0

史力加快屌多2球

慘了

海登咸入未牙

#2

海登頂住輸一球比我驗下腦

早知穿華撚半和

又碌梳連美斯？

丁組好波.! 笑死啦

輸埋好波

爆撚左 竟然係主隊

博命攻=輸

法國盃又超高水+1
仲要贏撚埋

再買法杯斬手指

海登咸

曼城出咩人

呢隊垃圾主場成績好過巴泥但作客就

角大三寶

屌
20

炸

炸？

#MCFC XI to play #MUFC: Bravo, Walker, Rodrigo, Otamendi, Cancelo, Gundogan, Mahrez, De Bruyne, Bernardo, Sterling, Aguero.

嚇死

Yes

法丁業餘隊炸屌

正 炸完對家入

炸完對家入

炸完對家入 快

大波已死

主隊廢到

海登唔求你和贏盤 你頂撚住咪輸多粒 以後唔敢買不敗受讓

笑死..本身都怕左d丁組... 怕佢贏唔到和波所以skip. 點知輸撚埋. 好波.

想知巴黎個場有無人買左角大

對家慢慢黎 90分鐘入都得
最緊要追和
和和氣氣

諗住里爾最多兩球
點知都會比法丁入波 仲要入兩球

好似上幾輪炸左就仆街

有

前幾日盃賽係咁爆下盤喎
巴塞對家
馬體對家
啲丙丁組下盤穩如哈馬比

屌主盤了

巴黎被禁屌

我奶過馬賽1:1 法丁....之後對法假杯丁組隊有陰影

海 求和

係..但你又唔太夠膽買佢地 始終隊野業餘到呢...

2c

盃賽你唔試 其他地方真係冇機博爆冷喎
嘅盃賽仔強隊多數收埋主力

海登咸屌你老母追和未

齊心下盤cup ok?

國米應該穩陣

我玩開穩陣0.0 寧願低水小小都要命中率果種

可唔可以入多球幫下盤手足超渡

等佢早d諗定3點半既波唔洗咁痛苦

巴黎整多粒啦

入埋就唔洗諗

有！

屌

屌 20

李文條又開po

伏特加穩了 推下口

屌。。

下口咩心水

巴打琴晚a米真係要斷腳

巴黎好正氣

鎚仔8倍贏

呢個世界本身無咩波係會極穩陣
風險點都同賠率成正比
你睇下呢場里爾就係例子
輸一場起碼要中4-5場先贏得番條數

4:2喎

屌你老母海登咸

麻煩全面進場袋錢落下盤手足袋到

好波！

咁癲

咁多李城賤種咩

屌原來2:2

PSG入多粒未

0.0低小小姐 我1.5都覺得接受到 最緊要自己有冇信心姐

psg 玩撚完未呀 入多粒呀屌你

信左手足話呢個球證海登未撚輸過 屌 本身都唔睇好 不敗受讓

波城半格頂頂佢

一敏靜啦 想做閪bill 2.0?

邊撚到不敗

加時穿盤有撚用

海登咸on99 輸半都唔俾人輸

都話盤路近況飛數天時地利人和

大注左巴黎3.5小 好撚驚

咁又係，心理（信心）同紀律最緊要
基本上避開杯就易再易命中好多
我自己關口就1.7倍

放心啦一敏0.0 睇極都唔覺會爆4.5s

角細晒 0345 會點呢？

係咪睇左不敗果啲球會友誼賽

一開爐針曬爆左 我屌

開爐真係好撚邪

史力加全格爽到

經過琴日德乙 發現無視盤路 邊隊排名高買邊隊好過

補左幾十蚊50啦

話知佢

寧願避波揀有信心既...好過買幾口高水...點知運一差連針...到時就仆街...

想入

近況嘛 就算聯賽佢近10場都係輸兩場 得一場輸2粒 一球太抵買

黃潛大波24

講就易

呢幾日我長紅...真係輸足幾日

跟對家？

閪杯開左場未? 果2場腰斬左?

80分鐘20仲做平半

....我長綠...8成命中左右依排...但出親水果注都會針

有幾多場作客？

巴黎比多球

大巴黎唔怪之得年年歐聯都出局

閪盃skip得靚
成日開半0全0陰賭仔

一敏呢排咩環境

海登咸俾粒嚟輸半好斯嗎

你唔睇下主隊近幾場主場贏3球4球

跟你買 睇吓係咪真係咁邪

等陣有咩心水

好撚怪，觀察係半一上盤成日就開得出
平手低水就閪
一球盤上盤又閪
同其他波唔同

燈閪爐 歡迎幫襯 跟對家贏完派我

同意...就黎完場先記得果2場踢緊

史力加新教練要開齋

利細波 01 02波膽

搵到淡苦飯食下囉

巴黎班垃圾 自己半場玩波

又反底
等陣買咩

華西大24

史7c

PSG我立刻屌你老母

不如問返你買咩
呢排反摩潛左 未搵到新target

psg 3.5-1

3c 等死
-3c

30

屎特加勁到

史力加正氣到

訓教

@黑
你兩場大波波都中哂

食屎啦巴黎 成隊死全家

我買左史力加 我都反底

史特加>巴黎畜生

德乙都係一時時
小賭為妙 澳職 西甲易賭d

講真，避波有時呢樣野真係講啲運....
我呢幾日幾乎買乜都中（我馬會總數負緊好多）
琴晚中完頭幾場就訓左無買3點場
起身發覺無買既炒曬

屌你

基爾獸場場失波學人讓半一

我買大唔撚好

史特加買唔到就中

班大帝 禁區都可以企住踢波
厲害

奇蹟3c有好嗎

屌 巴黎開始鳩猜 冇角了

Psg 立即完場！！

史8c

盃仔賽都係少賭為妙

德乙 俄佬 阿甲 巴甲 智甲
賭黎真係為鋪癮
應該無咩人贏到

法杯留翻決賽先買

-3

睇定黎食..
打3粒開上盤比賭仔真係人情

巴黎無性唔連角

下場啦

又輸 屌

黃潛GOALLLL

國米？

完未psg

法丁

法杯畀狗賭

最後食角 3c完

痢 鏝 冇人買？

屌巴黎狗又係睇盤踢

利 赢9硬？

最角一角唔俾開屌你老母psg

PSG no goal cashed

法假真係成日極限角細

基爾獸近30場得3場無失波其中兩場對不知名隊伍炒到其他

得一場對屎凸特0-1無失波但果場踢多個

赢你老母

低水作客深盤

對面仲要有機會護級惡過狗

贏

2.5b

丁組仔力開70倍客主 唔到你唔服

齊心聯今輪開左全主？

齊心聯尋晚已經通晒天 全半主

psg2-0波蛋

去到頭先都仲係半主

所以之後三場 你明唔明

可以買口罩

奧斯納貝克

巴達祖斯 受平半低水 打西甲 想要下盤了

辛特半大有無同路人

大家咁話. 我玩完雷恩半場就訓左

All in成功 想派

呢一個鐘邊場好買唔知
但杯仔深盤一定要避

要買就買德乙

me

留TG

利都有1.65

又撚

派啦 我都入3.5s 好彩最後球角球唔比開就完

有場100%波

615自由盃咩事
主上輪淨係贏一粒
仲要係12m黎
今輪超深盤低水？
惡撚過拜仁

即有p牌仔

訓啦屌

齊心聯齊心啲定彪燈啲

前2日清相唔小心del左你ac個cap圖
淨係記得29

應該下盤

特雷斯登應該開客勝
主隊兩個新援正選
擺明藥石亂投

有咩所謂 認住你了Fuck the popo

最近淨係主場輸過髀罅

平手盤坐和望贏

奧斯納主盤
基爾大

玻璃隊冇高原主場不嬲作客受好多

輸

又同路

都話佢場場失波買上盤不如買大你都預佢2：1架啦

過關有
單頭不了

太遲出....同路一齊打氣

Call定g慶功

你要左？

閪杯有無開過波

早d 出救手足

有朋友咁

咩牌子？
我飲緊比利時strong ale

但係聖傻西自己聯賽作客都唔係好差
巴拉甲主場就真係咁屈？

無買 屙個尿過鐘

屌你老母

鎚仔開半主 派200 追利對家追到我冇錢個日

你邊會無錢

唔識踢波
強者d fd黎

Calico
英國拎返黎

聖莊士東 +2 n95注

去完旅行? 你寫字樓未開工咩

Leon有季墨假好猛 我追佢對家追到包頭 從此唔鬥氣

中左再算
下場係06:15下盤/兩場墨杯平手主盤是但一場

維拉真係讓太小？

贏唔到...

聽講好多間大判叫人起碼下星期先開波?

猁狗係呢個注碼架啦通知你朋友

下次帶眼識人啦今場實撚賭仔

西咸 馬賽角大有無

國米-1想買

呢場唔需要買盤 等即場好過

嘩屌

諗起琴日a米

奧斯goall

奧斯 goal
黃潛goal

01維拉

地盤班老野又返大陸 又周圍吐痰口水 好撚高危

維拉！！

奧1:0

維拉夠膽就再炸

辛特 華歷一齊比人入

買唔切 一陣對答案

咪阿屌

Ok hope so

GChi

Salt beer factory?
英國啲Real ale好撚正

boom

炸撚夠未 屌你老母

02 gel頭

黃潛無啦啦兩球 針！

奧c bomb

華歷針

黃潛訓得GEL

小注上盤

仆街早買左利物浦 想撕飛

維拉2:0 Ft

屌 華歷廢到

YY識d野 今晚再跟你

德乙齊心角細

鎚仔個右閘

鎚半主 買左 500hkd

feel到利會閪 仆得街

Yes
識野

有冇人買鏝 主場復仇

猁冇文尼輸撚硬

兩隊賤種

國米算啦

三連針 仆街

真 唔記得左 靠沙拿仆得街

你地又老細又高職位有得避 ...我呢d 打份19工

係架步吐真係接受唔到

睇睇下連登無買到

華歷簡奴秒jump

鏝 快手大炒我曼 送連美斯一程

若要生活好

我連帶帽

出巴禾

好在

國米 曼狗二隊

Lm..

派我未 你連中

國米唔對路

迪基亞神救。。

專心聯賽

猁又0角?

我都覺

請你先戒賭

有冇lkk 有就定

屌打都好難有角

訓覺就最好

有 但對面射左2腳

Lkk會救世界

陣間艾力臣黑腳後備有佢

睇左10分鐘 利記可以撕飛

好撚驚

打陣機算

驚佢學佢隔離街90分鐘和波撚狗

半和8串1可以收錢?

走盤都好 咪同我打加時

繼續刷

彪哥

買唔到基爾獸

賭賭賭
冚球產喇
留番個錢買罐頭啦

琴日a米加時先穿盤
我屌佢老母

西咸爭D!

齊心聯

咪再提隊空難

屌d 運終於返黎

未必關你事
我要左對家

又黎

90分鐘的

皇so 皇馬0:0 HF

屌佢秒goal

鳩up都要睇運

想買利主勝收息

格蘭納達 真係秒入

主勝收息

幾時踢主場？

客勝sor

32分鐘 一角係唔係等下場

睇黎要訓 要驗腦

堅買左

國米仲未有波入

屌 曼城角有喎

鏝㩒屌

你當費倫魚腩咩

都無即場

皇馬!

些仔2:0

國米下半換埋艾歷臣上黎
不過快啲入2球先啦

所以買咗大波算

基爾比多三球
奧斯納贏盤

唔好屌老母

格蘭納達1:1

3:45啲波靜到

德乙角細日

利仔爭D

Celtic 咁正氣

主勝！

格蘭極速被追和

皇馬半大

韋斯咸幾熱血

格狗又假飛

齊心聯差一場

些仔3:0

當輸鳩哂算 訓教

些回飛 大抄
格洛大飛 1射
屌你老母

國米2.5b

奧斯納貝克 針 對家12m

基爾獸1:1

基爾1:1

抵死唔撚刷角

彪11

missed

Bill gor 出黎ger 左下就

救命啊

唔想曼開角大呀屌

主rc

紅撚埋喎屌

又有

好似再射過
但係點解紅左個

兩場英國波冇波入

係 重射 條友喺度嘈

個龍嘈

基爾生性d啦

頭先打開係見到主射失

bye bye

紅左個龍？

梨12m？

Liverpool 12m

咁樣輸12碼...

12M?

係

GOAL!!

咁賭條撚咩

利記又贏

痢半客

沙拿goal

Mu goal

獌1:0

利真係不敗奪冠

mc0比1